iphone se

其實邊度仲有256 gb iphone se walk in買？屌搵咗好耐都冇

不如打/行去Apple store/Smrtone門市問下？